### Clona in locale
La repo usa `git lfs`, ergo bisogna averlo installato sul proprio PC e, al clonare, eseguire `git lfs clone https://gitlab.com/synthetic-stars/assets.git`

### Appunti struttura repo

Cartelle: weapons / clothes / characters / maps / misc (al massimo da separare dopo)

Es. struttura: weapons -> nome arma -> blend + .glb

